各位，黨無棋了，而家先係我地發威嘅時候！

港澳辦記者會，張曉明失蹤了，只有幾個中層幹部宣讀八佾文，沒有新意。

北京既不想回應港人，亦不想火上加油，只得等運到，跟林鄭乃絕配也。

嗱嗱臨整合所有有用功勢，end 佢game！

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開